陸金所(LU.US) 集中區(1)

10月30日已經上市
上市價：13.5

大家點睇呢隻野？ 會唔會到20？
來聽下大家既睇法

我11.6已入市

推~~~~有冇人都入左LU玩下

陸金師

其實睇好 唔明點解一開市會插10幾%

值得關注

同類型嘅 qudian 同 Ppdai都跌到仆街

講起就嬲on9 sofi星期5嗰日冇lu呢個名買，攪到我一開波低位買唔到

15蚊了

首日掛牌當日純大市跌氣氛唔好

見到好多人都話用sofi 用到講哂粗口 「劣評」到爆

未聽過 無故事
不了

陸金所 而家係中環站同香港站賣哂廣告 進攻香港基金市場 最大投資者 中國平安(2318)

Youtube都成日彈廣告

今日FALL乜

我諗應該受螞蟻影響掛

岩岩又加左貨 短炒

尋日諗住買, 好彩無入

等收錢

如果係香港上會唔會跌得仲多

開POST燈自己貨，少見

繼續持有

望下而家咩價就知

快d衝上18-20啦

好唔好加倉

樓豬睇幾多，妖股嗎？
有沒實質理據係潛力股
我都開始研究緊，有啲貨底

Lu us升極有限
Nio果 d升好多

Nio上市至而家幾耐先上到呢個價lu上咗幾耐你又知唔知呢

師兄。呢下棍升代表咩

呢隻業務唔係P2P咩?

屌
本身心思思想入
怕撚左個選舉會chok

螞蟻收皮 間接令佢升？

有緣嘅大家，睇完條片先決定啦，反正我相信了，會搵位重倉長揸，好過玩港股動物，如果有師兄輸大咗，睇下可唔可以揸實這股睇兩年追返，最少都過百吧

岩岩用完佢個apps開户，唔覺得佢有幾勁

玩美股都仲要買大陸股

當年百度$2.7上市，我都覺得好渣，好可笑。
中國國情唔係咁睇的，內地人喜儲蓄，好細數回報都要的

內地打擊緊呢d公司
睇定d先
不過可以小注玩下

係 一立法收緊就玩撚完 刀仔鋸大樹就可

加大資本要求
阿里巴巴都要泵水過千億比螞蟻先合法，再講上市
網貸盈利能力大減

佢開户垃圾到仆街，本身都想買佢，down完個app試玩完搞到即刻唔想買

唔做p2p轉做消費金融
大陸呢類行業bad debts應該會接近15%
又要加大equity
真係好大變數

16蚊走哂, 希望會回返俾我再入過啦

我諗呢間嘢基本嘢都幾差吓，但係最大好處係平保會頂住？
我買咗少少博吓升咗d，唔知幾時走好

你試下用下佢個apps就明

藍的不了

好明顯 想係香港做第二個富途 不過主打基金

睇咗唔少資料
除咗背靠平安
好似無咩決定性嘅賣點
依家都係炒情緒
(利申重貨）

重貨x2

X3

遲早既事... 國家要test美國市

間野得基金，無股賣，交投咁少有無肉食

有道理

入左 30股玩下

all in

全倉LU

點解升咁多？
純粹因為中概股？

睇咗條片就會明，如果你信嘅話

有咩片睇

我重注咗

昨日17.0X沽左少少

不要呀就來爆一棍啦，20其本的

收到 我一定會再入

年底目標 30
相信中國盤數

今日個個睇好升，有咩好消息

尋日 17.2入左 d

p2p大佬螞蟻都比人打巢左
呢隻有運行🤔

講一次給有緣人知吧，這是睇中線理論

1.2021年中概股天下，好多内地人開戶炒美股，首選揀佢哋識嘅，PDD,NIO,BILIBILI等等

2.當未有期權買賣前，庄要收集股票開盤，升跌自己諗啦

3.國家支持儲蓄投資，一直沒停過，平保睇住，跌得去邊

4.暫時鬼佬傻散未知道呢啲股時，仲未見youtube有KOL講，當好似NIO咁有鬼佬留意時，會一輸大爆上，睇準要快

5.諗到再講

今星期最傻係放哂 nio
後悔到升到顛再上唔到車

雖然拎哂 nio d錢炒美團賺左嘅

Lu 升到 19
喑盤

盤前。離20不遠

原來今日入 msci指數
牛牛 d人話分分鐘升到 21,22蚊

牛牛啲仆街講野都好信

20.x有機，21,21太誇

尋日入今日就開車
尋晚想入埋FUTU
但錯過左

庄要收集股票。。。收集期係唔會咁拉

MSCI指數係咪有分地區
同埋邊度睇佢每隔幾耐就揀新股

19.07

20.18
枉我走晒NIO跳這股

20.18
高J 咗

終於都多人關注呢隻股份 柱我無開錯 集中區

陰觸收

長揸

17.8

而家入 好似高左少少咁

重倉悶聲發大財

沽佢老母

今日果幾隻電車股洗倉喎

Lu好穩似終平安旗下
螞蟻收皮利好 lu，但股價平穩上升，唔會好似電車三寶急升急跌

大家年尾睇幾錢
我諗25

你係連登開呢個post隻股等仆街

岩既 真係會仆街 希望媽咪面唔會入來

LK 系列

LKNCY

買左，幾年內睇100
利申： insider 料

ICAC

唔怕啦，真心想呢度連登仔賺返啲錢，大陸人炒股爆炒順勢跟食，NIO都十幾個post啦😘😘

希望樓主睇好嘅都分享多啲股資訊，我都在這post發過條片，等想入股嘅人有信心，有錢齊齊賺最好

你講笑話可以自己唔笑？

股巿可以有錢齊齊賺？

一路睇NIO post，好多人賺到了，大家都知。
只有立壞心腸嘅人收埋自己食，但我見好多都沒有好結果。

你又唔睇下高追有咩後果？

隔離條友NIO同人講睇70

結果呢？

50大把人蟹就係要比你賺

你咁樣話佢，我就知你唔明白。
算了。我都唔想成日打咁多字了

死曱甴買支那股
注定仆街

昨日沽柒nio li xpev
數＄數到手軟

我均價 18.2
重倉

我都想all in

後悔買得太小

重倉了 niu同lu
希望三個月後唔會後悔

契媽入左 貨niu
無入電車三寶

Nio, 小鵬，niu, lu睇好
打算下星期內再入貨

連登多人講

連燈少人講 wo, 先推左兩頁
人人炒電車三寶/爸爸/美團

兩日推兩頁，I mean

可以炒到上幾高
平安都只係佢4倍
同埋呢呢間玩基金一年都贏70幾億

唔好啦

冇人講邊有得put

依家成20 蚊仲追唔追好

好熱鬧

參考貝殼 三架車 仲有得上

陸金所真實市值高好多，股價仲可以有排升
係初頭有部份人擔心會同螞蟻一樣被打擊唔敢入，
實際螞蟻上唔到市，陸金所利好，螞蟻頭至少半年收左檔上唔到市，排第二陸金所有得升

究竟係Sofi on9
定用Sofi 買股嘅人on 9?

升到市值高過平安

窮撚入咗50shares試下佢 放一年希望大升

跟

阿里爸爸股價大跌，螞蟻又上唔到市
All in其他中概股 eg京東，lu, 美團好過

LU Go Go Go!

之前16個幾睇過下無入,走寶

Lmmmmm

希望今晚20樓下有位入

喑盤 20.x

星期一繼續

現價入唔入得過

估值好合理

大陸股美國上巿

而家侵侵話出手攪大陸股你地都要賭

無野講

唔係話Trump trump 輸咗咩

有啦入啦

岩岩20入左 都高左 屌

短期都係19-20浮浮沉沉

應該會落返15-16
頭先衝動完，依家突然醒左

不要祝福他 我一直有貨

點解

掛左18.5

睇到個購買力轉弱左，應該會跌返陣
但手快過眼

我估唔會大跌
今年 lu最大果關已經過左，就係螞蟻收皮令 lu 跌穿招股價兩蚊，之後應該一直上，除非財報表現比預期差

今日高位，明日低位
依隻股唔會好似電車三寶大上大落
最大果關過左

登登上台，全部中概股爆上
估計

我反登
只係股票分析

x2 巴打

20蚊重倉

坐番排先啦咁

完美摸頂

我都係，但18.6溝咗

唔重注坐下先
@19.3

留名

點解呢隻冇OPTION 玩

我都20蚊 有排坐

收市都係19.7，都係輸3毫子姐

坐三個月，登登上台就上 30蚊

甚至35蚊

LU 走勢仍然健康 希望快d企穩20蚊

今日跌，我加倉

19.5高j咗

驚乜 佢一上市就穿ipo

支概股一係收成
一係收皮

加倉
一年後上 45

今日補左個裂口

1000@17.95
坐下好好定收錢落袋

（唔等錢洗）

$18成功上車

P巴上車？

上20未

大跌補裂口

掛18.3走晒
40%倉NIO @～40
搏一隻算數 收返現金減低風險

溝完一輪 坐緊18.6

溝完18.36

Drop to zero

19.7重倉如何是好

本身都係19.幾 把心一橫加倉溝淡佢
依家坐緊18.6

唉 坐下啦 希望以後佢升得翻

好彩細注細注咁溝
越跌越溝 越跌越有

17.8入場

最好做到頭輕尾重

無底

發生咩事

屌

價值投資

係咪停牌架喇屌
利申19.3貨

食左屎咁

我第一次見係冇任何壞消息情況下咁樣穩陣地free fall出貨

因為你條友上咗船囉

跌到啞左

喂大佬唔撚係路。。。

屌拿星又跌一蚊

我淨係模擬倉入咗

做左韮菜 hahahahaha

新加入16.6 見岩岩到10天線 買200股睇下眼光

5m圖 連續十幾支陰觸

如果聽日仲有得跌呢

咁咪止蝕囉 或者睇情況加多注 再唔掂先止 無話贏硬

16. 6最低位wor

好似真係中左支持位

其實第一日就跌穿招股價好唔對路
都係早d cut loss算la

GG 頂得幾分鐘

真係冇底

有人加速沽緊, 有冇信念？

買左一日就跌到西咁 ...

點解突然大插？

我都係琴日就今日出貨 冇撚野講

走把啦 睇好都遲啲先入返 10天線完全無支持 直插無水花

唉我斬撚晒

做乜撚野...
一日跌撚哂..
尋日仲賺緊10幾%..仲加左碼
一晚變倒蝕
乜原因都無

其實個莊都冇心托
呢隻股唔使玩嫁喇

準備跌去招股價

其實升到連條5天線都跟唔到 回調真係好正常 仲加注 你真係勇士

可以再溝

都無諗過會插咁撚多

其實冇人覺得有唔對路？ 咁撚大間陸金所全晚分時線咁撚樣個走勢完全零水花 越諗越覺得唔正常

伸利 一路溝緊好多貨 而家好撚驚

好彩一開盤走左，feel到唔對路

又係我放左先拉返hahaha

溝溝下都幾百股

啲人要錢唔要貨，一定係出咗咩問題？

咪再溝住喇 屌好撚唔對路
我由18一路溝撚到16而家真心好撚驚 低位穿哂所有天線 日線全日一滴水花都冇 真係唔知做乜鳩 有冇人可以講下有幾何發生呢種0消息冇水花跌式

我係真係終極臭手呢排

15再溝
只可以咁做

覺得應該有問題出左 睇個樣似要收市後先見

執柒都唔會冇消息單日跌成22%⋯⋯又唔係極光大麻

睇睇真係連15都唔想溝無底

According to a foreign financial website, Lu Jin was punished by the CBRC.

就係越溝越唔撚對路 嚇到停撚咗

唔對路，酒啊

睇睇下原來先20倍PE 又唔驚坐喎 如果跌到25%溝一溝先

習種話大陸fintech唔可以有寡頭壟斷

一隻螞蟻，另一隻Lu

你地無睇新聞咩

你copy 支牛？
起碼比source

跌到咁

隔離NIO三兄弟陪插

唔係之前講既咩

LU又好似Ann咁被壟斷?

有咩壞消息 跌咁多…

靴子即將落地，國內首部關於網絡小貸的監管辦法終於來了。為規范小貸公司網絡小貸業務，統一監管規則和經營規則，日前，中國銀保監會會同中國人民銀行等部門起草了《網絡小額貸款業務管理暫行辦法(徵求意見稿)》(以下簡稱《辦法》)。

近年來，隨著我國金融創新持續升級，在科技領域出現了大量涉足網絡小貸的互聯網公司。與此同時，不少科技公司也開辦了網絡小額貸款業務，甚至還創造了品類繁多的貸款產品，在解決普惠金融問題等方面發揮了一定的作用。

但網絡小貸的發展也滋生出不少問題，例如：沒有將所有網絡小貸活動全面納入有效監管範圍，導致目前金融服務供給主體多元化，既有持牌金融機構，又有新興金融科技公司，既有線下服務渠道，也有線上營銷方式，在提供多元消費體驗的同時，出現了競爭無序的行為，甚至不可避免地產生了一些侵害金融消費者權益的亂象。

業內人士指出，將一切金融活動納入有效監管範圍是中國金融穩定發展的需要，更是相關公司自身可持續發展的需要。網絡小貸公司在追求自身業務發展的同時應有社會責任與道德責任的擔當意識，把保護好消費者權益、防范金融風險當成從業之本和生存發展之基，是責無旁貸的應有之義

隻野玩撚完了聽日baba要跌幾多

係咪要執？

重點係我冇貨係手

好似妖股咁跌

死坐下算 唔斬了

有排坐

坐到升番都還好 最怕繼續插落去

頂唔撚緊斬左

韮菜

咩事？

18.9重倉 屌

13 蚊買 上過20蚊冇放 呢家覺得自己好on9

x2

屌，開口中，好彩得200股

18.6 here

頂，16.7買左120股

一日跌兩成幾唔對路
睇多日會唔會直接蒸發

18.4@300

$18.8@215

岩岩斬晒300走人 屌 尋日賺左兩舊水 係到跌到仆街

18@200

30@18.5走了

30姐

係咪要執了

Sh流呢

我300都未喊 即刻醒晒

少年你太年輕了
擺到明莊家出貨

傳言又俾人約談

屌 上星期俾nio大莊割，今次到lu

有趣有趣 鬥長命

我都係nio轉過黎
左一巴右一巴
不過呢隻仲撚痴線一晚20%

NIO例子唔同，一耐ATR升爆左，二來空軍捕左隻股好耐

NIO有好多大户持倉，LU冇，呢樣係兩者最大分別

呢隻彈都唔彈下，NIO起碼中間不停上落

結論係呢隻好大機會妖股

堅持信念

一夜冇咗1000鎂

我冇左700

早知訓教前放撚左佢

跌咁撚多但到而家都無news講發生咩事個個都係估估下
痴撚線
上星期仲覺得隻野慢慢升幾好點知

佢set到我臨訓set左17蚊走一半都走唔切
一野free fall穿左
最後16.7先走到
但都仲有一半係手
早知走埋佢

我冇set 真係仲以為唔會有事

15.9仲加左倉 由18加到黎。。
屌豬緊2000鎂

發生左咩事

我都本來為左溝倉加左倉落去
一訓醒

琴晚入輸幾百美走撚咗
屌妖股

一啲反彈力都冇

美股訓前一定要set 價
唔係一醒，成個世界唔同晒

收到

屌 18.6@500 賠番比我呀

一訓醒 見仲有15.89 一野斬左百幾股先

妖股黎既

晚上跌咗啦

大家諗住SH等回調定走撚哂算

走撚晒左

我都想知 呢啲妖股彈唔彈得翻都成問題

Sh喇

上星期nio盤前54，開盤後割到43，上落都差啱多20%....
不過唔計盤前 reflect唔到咁多

仲有留低喺度咩

其餘 15.8 都放曬
好彩今日早醒左如果唔係跌到落15.3

中資妖股

妖股
好在早排開戶食咗佢600蚊超市券

個莊走左佬

而家先跌？

为规范小额贷款公司网络小额贷款业务，防范网络小额贷款业务风险，保障小额贷款公司及客户的合法权益，促进网络小额贷款业务规范健康发展，中国银保监会会同中国人民银行等部门起草了《网络小额贷款业务管理暂行办法（征求意见稿）》，现向社会公开征求意见。公众可以通过以下途径反馈意见：

一、通过电子邮件将意见发送至：phjrb_gzyc@cbirc.gov.cn。

二、通过信函方式将意见寄至：北京市西城区金融大街甲15号中国银保监会普惠金融部（邮编：100140），并请在信封上注明“关于网络小额贷款业务管理暂行办法的反馈意见”字样。

意见反馈截止时间为：2020年12月2日。

中国银保监会 中国人民银行
2020年11月2日

斬晒去啦，輸少少好過聽日繼續跌，妖股應該會跌穿ipo

驚閪咩 信刁大大

Nio 之前16蚊跌到10蚊
之後點大家都知

望就咁望

月頭果陣咪跌左
依家係震走傻散

驚既可以止蝕

止止蝕先 回升再算

要監管淨係陸金所要？螞蟻360樂信百度京東數科唔使？淨陸金所大跌，又無其他負面消息

跌25%走好正常呢
利申：仲未走

我18.8@400股，唔走住啦，睇定d 先。咁樣斬法，多多錢都唔夠輸。SH !

琴日掛住睇tsla, 唔9記得自己set左價，17@200， 今朝見到15，仲好開心，以為可以入第1注

跌咁多，今晚應該升返啲掛

2日前19.7入咗 SH

一樣⋯⋯

今晚反割多波引老散入

本多終勝，繼續溝

穿IPO價就入

走咗未
未試過買股票咁跌法

升又嫌貴跌又驚

好彩走得快高位入蝕左20蚊

IPO幾多

14咁上下，day 1跌到13.5，之後一兩日又彈到15

老虎證券投研團隊則對《財經》新媒體記者分析，目前監管的組合拳對金融科技公司的盈利前景、產品研發都會有一定影響，徵求意見稿從公開徵求意見到最終成文落地需要一定時間，期間的不確定性也會給企業的估值帶來壓力。當然，最終新規對相關企業估值的實際影響和上市所需的調整仍有待觀察。

陸金所：躲過P2P的坑，又迎來網絡小貸強監管的坎

成立於2011年的陸金所是平安集團旗下的投資理財平台，最初從P2P 網貸起步，甚至一度成為中國最大的P2P 平台。但在2016年後，國內加強了對P2P的監管，陸金所不得不轉型，將促成貸款和銷售理財產品作為業務重心。陸金所招股書顯示，其P2P 網貸佔客戶資產總額的比例從2017年的73% 降至12.8%，併計劃在2022 年清零。

不過，在陸金所即將徹底告別P2P的同時，網絡小貸業務又將迎來強監管。11月6日，在國務院政策例行吹風會上，銀保監會首席律師劉福壽表示，按照金融科技的金融屬性，把所有的金融活動納入到統一的監管範圍。

根據招股書顯示，陸金所的主營業務為零售信貸與財富管理。截至2020年6月，陸金所促成零售信貸餘額為人民幣5194億元。按新規要求的企業出資需30%計算，陸金所需自己出資約1558.2億元。不過，陸金所在11月3日晚稱，未通過其小額貸款子公司與融資合作夥伴建立任何联合貸款或貸款便利化合作關係。

作為國內體量數一數二的互聯網金融企業，陸金所上市後，市場不止一次將之與螞蟻集團相比較。事實上，除了支付業務，陸金所與螞蟻集團的主營業務類似。

從營收來看，2020年上半年，陸金所和螞蟻集團的營收分別為257億元和725億元，前者約為後者的三分之一。但從商業模式來看，陸金所與螞蟻集團頗為不同。陸金所首席執行官計葵生曾向媒體解釋二者的差異：在零售信貸業務方面，陸金所主要聚焦小微企業主的經營性貸款，他們的平均貸款額達到10多萬元，貸款期限多在2年-3年，而螞蟻集團則更聚焦個人消費貸款，平均借款額大概數千元，且期限為幾個月。

再穿ipo 就唔對路啦
依家15蚊抵入

一開始吹奏就插

牛牛 d人話 trump要好多中資股停牌先跌

陸金所卻選擇赴美上市，要知道審計問題是中美兩國監管機構在角力，不是公司層面能解決。就算陸金所聘用國際四大會計師行，財報轉為採用美國會計準則，甚至主動披露更多資料都無補於事。因為美方要求的，是要當地核數師監管機構PCAOB，能審查中概股核數師的工作底稿，可是中方一直不容許，雙方僵持不下已經十數載。

Trump玩野
會唔會等登登上台股價先上返

我18.6 200股 今朝盤前走左蝕左二千幾蚊

我都係蝕到仆街

止蝕

買支概股笑撚死

又唔見三傻有事

泡沫爆破

逢高加沽

中資股點只佢一人水

我 18.3
有 19股唔打算走，跌到 14加倉
Trump一宣佈，中概股尋日好多跌，等登上台就極大機升返

呢啲中慨股通常一上市就狂升cap水，之後大插加陰跌，唔知幾時會升返，走得快好世界。

咁樣買股法多多錢都唔夠輸隻野又唔熟剩係諗住新股，又無止蝕位，靠信念，個倉大少少的人根本唔想買一D每日上落20%，仲要第一日仲咁樣衰，二奶就諗住超埋大婆，就算真係想買中概股就試用下，你買富途都無野講，大佬買lu真係賭錢

多謝連登仔提供歡樂

set咗16.5入點知起身跌到15

但牛牛又唔跌？

因為你

美國針對中概股單野囉

又9up 引傻散扔貨

成日都係咁

願聞其詳

金所聘用國際四大會計師行
咪又係中國人做中國人簽
個名國際有Q用咩

支那妖股
逢高加沽

呢隻無得沽

有期權未...

又有平貨執

15.5入，諗緊好冇平手走，但覺得遲下都會升

有無股東講到呢隻垃圾 吸引之處係邊

PE低 市值唔止咁少？

$18準備坐到屎忽爛

前日個個唱好, 跌2成今日個個唱淡

妖股垃圾

NIO都係磨左半年先有起色

蝕撚曬啲錢

無貨既表示開心食花生中

15.7 60股，半個身家

呢隻冇的輸

上緊

升返啦，驚閪咩

比人呃哂d貨了

$18有排未返家鄉

今日返啦
驚閪

止蝕撚又中

睇下張圖係唔係感覺有啲似呢
比啲信心自己！

承你貴言 上啊

無力了

開盤小回落 然後沖天炮直上20

難少少，過 一星期可能有

唔打算割，19股暫時蝕 400
ibond陸金所派左額外左 600比我
賭得起
你話日日跌一兩成就立即跳船

睇25蚊

輸50美走人算

依隻股升到 25蚊比中國鐵塔升到2蚊機會大好多

利申：買過鐵塔兩次

今日陸金所我決定冒險加倉少少

中過一次788招，唔想再浪費時間

18.75 有少少

祝你好運，我轉左買盤前 hd 依幾日跌好多值搏

小注67股hd，買依啲起碼訓得到，雖然賺得小

支持LU

新人報到 16.4入左200股

今晚上 16.5好大壓力

其實係
至少唔會drop to zero

重倉買電動三寶
Lu少少

16.x

尋晚係訓左
否則可能都會衝動止蝕

人踩人啊

就快轉燈

有位上

一開市高位減一半
入哂 nio, 小牛，小鵬

15.6幾百k賣盤狗莊

喂屌，就黎頂唔撚住啦我

正股驚西咩 遲早翻倍

第一次見咁撚明顯

有無人記得當年平安好醫生係咪壓足一年價先爆上？
少少似俾莊玩
利申：有十股

收足成個禮拜課
有排壓
隻嘢交投又少

琴日買今日賣 炒個短線
仲有貨 仲有11.6元買入既貨未走

樓主點睇依家情況

似平安好醫生壓一年定等登登上回調？
好多人輸好多

拜登上任先升？
今日傳俾 trump搞

最低原來壓到落23 CLS

由賺一百轉蝕一百
Del app 一年後再睇

今舖個仆街莊如果想壓價分分鐘打到落返11,12

琴晚1000@17.95入 18.3走晒
點估都估唔到會係自己今年最行運既決定之一
非挑機 周圍都有貨坐緊

今次真係唔知坐到幾時 唔跌定都唔敢溝

真係好彩

支持位係14.2 呢個位唔穿得

我覺得似 要耐性坐貨 收夠貨先再起動

10股就長擺算啦

好

閪股 好彩16.5止蝕

已止蝕
20蚊上車
15止左蝕

盤前止蝕左，尋晚升到17蚊仲覺得自己on9

原來你得10股

重倉支國 4車

300股都冇你咁緊張

本好少

歡迎轉會一齊炒，我重倉小牛小鵬nio理想

呢個post你覆得仲密過樓主

Fg做野一年，家用每月要比 4500

Frd重倉 400股，為佢擔心
Ifc路上

重倉800手18.2
本身玩day trade 搞到高j咗

10股講到以為你有幾百股

我 frd ar, not me

400股有幾重倉？

等監管出先諗買唔買...

真400股先6000 有幾重，total loss 都3-5個月翻黎

18.92 入左
Futu賺個啲一野冇哂

背叛futu

買大摩高盛

今日係咪落13

似會

算
個幾十股由得佢

唔知有冇人聽

真

排13入

day trade日日清倉喔，ching你點會揸過夜

我唔玩喇，俾翻啲錢我

清倉最多15.3 放晒
你係唔係day trade架...

今日如果再跌10％賣返一半出去玩第二d算

垃圾股

你地止蝕未

未,我本少
你呢?

未

hold多陣先 睇睇

條仆街垃圾莊到底吸撚夠未 玩咗咁撚耐好喇喎

佢控住係$15

彈出彈入

來了

幾十股蝕緊10%路過

繼續玩隔日即日Trade

倉底貨11.6買入的 仍然未走過

前日跌20%比佢震走咗

Me2
中概股淨返隻nio

nio 我12蚊果陣放咗300股

呢隻股睇完佢公司資料都係唔知佢實質做乜
硬係覺得呢隻野鳩吓鳩吓咁

17.7可否畀我回家鄉

我戶口一有人借呢隻股沽空就跌

一人一隻 你NIO 我LU

要坐下 個支大陰燭係股價短期上落區間

提供下簡單總結

好x多沽盤

好少成交
呢隻冇人炒咁

掛左15,抽飛先

其實個莊日日咁玩係咪真係為左收貨
真係第一次見有莊玩到咁撚明顯

轉埋去15蚊

玩到咁撚明顯

Cls

有種跌到ipo 價

我sh 一年 屌你個莊

阿里巴巴2號

早兩日掛15.6, 50K 50K咁放,
而家到15.7 63K,手法好撚低莊

走人算

好好地一隻股票畀隻垃圾仆街狗莊玩撚爛咗

其實佢咁玩有咩意思吸哂貨拉升？

我都r晒頭

我都好想知

16.6入 15.02溝 平均15.7 盤前15.96走晒 唔玩依隻垃圾

63K大軍撤單了

有賺到走就好唔好返轉頭

即刻上返

唔知會唔會最恐慌的時候就係入貨的時候 。

BEKE係咁，LU 都係咁。

一日個傻閪莊唔走，日日都冇運行

個莊CLS
有一日3：00 4：00 點大插到20％

訓著左第二日嚇死。

冇貨都覺得人驚

佢畀我返到17.幾家鄉我發毒誓以後都唔撚再掂呢隻垃圾

有16都好走了

蝕住20幾個％走 玩其他嘢好過 幾日都係喺度浮浮沉沉咁 豬撚曬啲時間值

一早講過呢隻係妖股
總股本23億流通股得1.75億
要升要跌唔洗好多資金就得

貨少先好炒好似係
香港代表農夫泉水

佢唔想個股 抄起？

唔通為咗下年鋪路？壓着唔俾升
丫媽平保唔想2020FY 做大條數，等下年Q1先大爆發

利申：坐緊貨，9up，只係我一廂情願嘅諗法

咁樣跌得就係散水啦 唔通等齊人上車先升咩

琴晚重倉入左1000股，打算未來每跌$1入500股

恭喜

清你咁勇

21日出左news，似係大戶一早收到風，今次lu死得

出左咩news?

國家點名平安，星期一落12蚊無難度

銀保監開口屌

沒事，沒事

唉

真係唔識玩
相反恒大華晨破產就升到仆街

咁撚大獲

$18重倉左， gg 啦

支那逼退市就

輸完巴巴又到陸金 你老味

近排中共搞咩？炒撚晒車wor

唉屌我都一樣
星期一點部署好 唔想又好似巴巴咁蝕撚死咁走

是咪要盤前斬

盤前走

但大跌23%個日可能大戶都沽到7788
但星期一到散戶排隊出貨
到時都唔知會唔會人踏人

仲唔撚走就一蚊都無
講到咁實玩撚完

長揸啦 都係一萬港紙

問題係唔知幾耐先返身 時間成本會越嚟越大

驚咩丫 最多跌到個位 慢慢坐

反向操作先 反正唔多貨

別人恐懼我...

一係走再 跌到ipo 位先加貨

中共真係on9

到散戶知得應該都消化哂，星期六放消息等星期一散戶賤賣，大戶就汁哂平貨，然後星期二就大大力拉番上去，完美收割

連登個個話盤前走
大家知咩料啦

果篇文章比人落左架 已經搵唔到 係咩假新聞？

吓 求news fc

我勸你都係唔好玩中中概股
前車可鑑

姐點？

打比中共FC?

中左,有春江鴨

其實你哋留意下baba個股價 如果係真 螞蟻重傷 巴巴邊可能升4%咁多

我知 睇咗 見有人話篇野俾人del咗
算了唔撚理 都係sh算

死魚彈一彈 味到底

关于部分银行保险机构助贷机构违规抬升小微企业综合融资成本典型问题的通报
2020-11-21 08:00 来源： 中国政府网

有無開lu名？

定d黎

再跌再買

無開LU
但有開左平安

冇開名到底怕唔怕？

我都想知
咁講既話係咪平安跌得仲勁

整改之後唔捆綁銷售保險 係咪利好？

屌你老母毋

大戶一早19蚊沽哂貨比傻散接盤，等傻散知道news沽到13蚊再掃貨掃上去，等傻散再追高再派貨

開完支那網
只係見到屌工商銀行同平安

屌陸金個新聞唔見左

好慘，散戶沽貨，大戶唔接住，真係個位數
大陸金融相關股真係咪點，求其發啲新聞，大家都無限聯想，星期一金融科技股全線跌停都有可能

呢到仲有無人堅定持有?定都打算星期一即走

我會加倉，呢隻野長遠只會升。而家只係得5% 街貨，佢唔拉升，基金佬都一獲熟

會唔會仲衰過baba

點睇得5%街貨

d人話淨系國字頭點名平安都會令到d人panic sell陸金所

流通股1.75億

之前又話入msci 又話入中國科網指數 到底頂唔頂得順呀d基金

15.25
450股
接近全倉

ipo價溝貨，預左坐2年

今次真係大考驗，超人級耐力先坐到貨

好彩走得快

16蚊
180股
小注買下

有貨一定要走
大陸整頓螞蟻遲早燒到佢
借咁多平錢出去賺埋銀行果份

平安個case 唔係借平錢出街，銀保監屌既係佢地收好多附加收費。詳你可以上網睇番source

唔係講緊上邊單新聞
我講緊既係
佢係一個借錢平台
低息借錢比人/中小企
螞蟻又係因為借平錢被中共整頓
食埋銀行果份
有機會借機整頓LU

市場定位上，平安係partner d 二線銀行做中小企借貸，自己做擔保同搵客，佢地target 果班係小微企（30人以下），呢d細公司一般冇乜嘢資產可以抵押，正常途徑問唔到銀行借咁多錢，而平安收高息同銀行做擔保去take risk，你當好似收錢做擔保咁咁。依家經濟準備復甦緊，你見到中共只係叫佢賺少啲，攪死佢大家都無着數。

400億螞蟻都比佢搞死啦

係俾馬雲攪死姐。

呢隻直插90％

沽沽佢嚕

點名姐 抄家咩 跌90%

冇得沽

應該溶得聽日

我就係見到呢個news先入

今日知道自己聽日破產
唔知點算

華晨升喎🤡

上面成班9up 出個監管rules就溶得
佢聽日跌穿招股價我訓身

你冇貨係手梗係口響

On9 邊個話我無貨

jpg plz

圖就唔貼啦 500股@16.2

先8100 SH 啦

買這些股一定唔可以大注
風險始終高

到底點 走唔走鬼

大注先好
幫助國家強大

等11/12蚊再溝

母公司破產 炒佢會賣仔先升咋

我2000

曱甴玩支那股
預咗輸身家

睇聽日平安有冇反應就得啦

穿14考慮入第一注

止蝕撚又然

平安不跌反升

Lu今日咪又係跌到熔斷

人地跟本唔當係一回事 同埋篇文章似立威多過責備

-16％

18.5入 仲坐唔坐好？

仲唔止蝕渣都冇

止蝕啦

退市啦不如 反正比阿爺制裁

我17.8 講下自己睇法 覺得升返係遲早嘅事但就未必短期 睇你接唔接受到個時間成本 我就原本短炒嘅今日都準備走左佢算數 去第度再賺返蝕咗嘅錢

跌到11蚊再諗入幾多啦

跌得比我預期少

開盤前綠左陣 半個鐘後又紅番

想點撚樣呀

嘩嘩嘩

無底 屌

走喇屌

18@200 sh算

一野彈左一蚊

走哂換fcel

轉燈

ching 睇幾多

8

開始衝

走啊

又跌

膠盛好似比左'買入'，睇20皮喎。

我路過，無貨架...
只係以前炒過。

高開低走是常識 LU仲未搵到底

咪玩呢隻老千股啦

今日OK喎

向十天線進發

屌上三十蚊！

財報點睇

蟹緊260股未放

又打壓中概股
會唔會又搵呢隻祭旗

死硬，實大插

Strong hold !!

盤前又大升，搞咩

割

又短炒一下
第一日上市11.6買入倉底貨仍然一股都未走

炒業績前上升

大棍嗰日都冇走到？

btw 樓主點睇財佈

之前係17蚊都有走過下，但貨量唔多
財報佈我都係諗住google search 或者睇富途牛牛咋

財報一出
又準備熔斷

純利跌咁多無可能唔減

比阿爺制裁完仲敢上市cap 水
一出業績就見真章

經調整係升

佔倉少過3%就ok 嘅
我唔夠1% 可能都照坐下算

大家都不看好嗎？

你試下用下佢個apps就會明

佢個app沒特別

又跌返去14.幾

ching好重貨?

17.6幾時先可以回家鄉

咁又冇

呢隻股12蚊左右差唔多

19入16走
大陸政策要整佢

之前好好彩汁少少走左

無哂人

有均價18

Boom

究竟真係廢股定收緊貨

大股東話你聽佢係垃圾

Tsla準備600接飛刀

隻股死撚咗喇 尋日見到倉底仲有少少直頭都忘記咗 走埋佢算數 今年上得返15我都當佢屍變
伸利 均價17.8

真倉定模擬倉ja

wa 呢d股都賭咁大？點解咁睇好？

一定大戶黎

垃圾
有種跌到個仙囉 屌你狗莊

唔明點解會跌咁多

唉 見佢賣咁多廣告以為好掂 上個月18高J左睇黎要擺番十年八年

咁又唔洗

等拜登上台後
中概股暴升

究竟佢同baba係咪唔會升

聽財演9 up話中共要將呢D金融科技當內銀咁管

中過金融中概股嘅伏，買左qfin財報好都冇用，都係咁跌，真係早走早著

師兄我都均價18重倉跌到無曬感覺

均價15.08

15.08小問題

原來有人輸得仲多過我

模擬倉無 le 個 gain loss 圖

螞蟻咪就係因為咁上唔到 lor, old news wor

前股東，利申，輸左50蚊

均價 13.7 大L獲 ！

走啦
再唔走 全一年半載都返唔到本

等10蚊加

陸沉所

$18點處理好

一係溝一係上蝕 一陣坐到返家鄉無錢賺就走 唔知哂幾多時間

但$15嘅車尾燈都睇唔到。。

大陸要搞鳩金融科技就唔係一年半載有運行
唔係太大倉就走人算

如果唔係大就放住響到先啦

冇人敢出聲驚佢跌番？雖然我揸住$18

點解咁撚差,明明又話係迷你版螞蟻?

真倉

巴打有冇止蝕

爆升正
又可以加注

爆升完又爆跌

哩隻莊家股算吧啦

大陸打緊網路CDS,螞蟻同陸金所攬住死.

就算今次只係禁互聯網存款，長遠都係無運行，20蚊左右係無問題，但肯定要坐。

大家有機會就減磅

冇機會了

準備爆升 入貨

哇ching好撚傷

呢隻股你坐到股災都未撚升

14$日日妹

垃圾妖股

LU橫行緊出方向

橫行妖股

橫行好過跌

13.75手滑入咗

真係垃圾股

LU準備開車,,,,,

入得好入得靚

希望係 個個都話佢妖股擔心

妖股既話 就唔會上市啦 只不過佢又唔係科技股 業績又唔係好 市場基本上而家暫時忽略佢中 交投淡靜d

唔上市點做妖股？

呢隻野唔知點解好撚多人沽空

好股先要上市
咁微信女介紹果啲一定係好股

好彩一早放左，同時間入bili 賺到笑
諗返真係無放錯

我見到好多張call

Bili爆升 唔敢入
利申：新手

IPO13.5
希望唔好再破

入百度 玩電動車 就快二次上市Pe 20
歷史高位284 市值仲低過PDD

百度由19x望到啲人話佢岀車日日爆升到而家
嚟緊仲話香港上市而家入都唔叫高追？
見佢盤前跌 如果唔叫高追 我掛完238

你見到bili nio tsla 個d
百度唔算高追啦

Nio我有小小 想加倉又怕高j
好細膽 咁我星期一望望盤前啦
Bili又係話嚟緊香港上市
Telsa真係齋望唔玩 好想佢拆股

百度我自己就星期五開始就即入既 我覺得230都可以有機會入到 我星期一都準備230入多注
阿木其實都不斷追貨，都會安心d

好
不過阿木係邊個

cathie wood
只不過我無同佢上契

有冇直接買佢啲股